唔開心既入黎傾計好無

望住自己中意既人同第個人一齊
望住佢地做以前自己同佢做過既野

有無人傾計

好想同佢新一任講：我以前都成日同佢咁架

好想知點解完結左，自己又有新女，仲要係咁八我啲野，叫啲fd幫手約我出去，係咁撩我傾計，又唔係真係溝返
完左就完左啦，過去就讓它過去啦好嗎，做唔返朋友架喇，我地大家都知架
點解時不時又要出現係我眼前，時不時又闖入我生活，我好攰喇，你走啦各自好好生活啦，比時間我好好放底你啦，好唔好

利申藍絲

有無人可以教我走出呢個苦海